有冇人好驚呢個世界真係有地獄？

我由細到大都信基督教
不過最近呢一兩年 冇乜留意 同埋冇返教會
我啱啱今日發咗一個夢好恐怖
好似係講世界末日就快到審判日就快到

地獄呢個概念真係好恐怖
你會永永遠遠比火燒 生不如死
畀火燒固然係恐怖
但係你想像下 永遠永永遠遠永無止境 一千萬年一億萬年之後都仲係畀火燒緊永遠唔會完係幾咁痛苦

唔怕同大家講以前 小學我成日發惡夢
自從小學 我返教會知道咗呢個世界有地獄之後 我就成日驚自己會死咗之後會上唔到天堂落地獄

點解神要咁殘忍 整火燒

有冇耶撚 入嚟交流下？

其實呢幾年我已經冇乜再留意基督教
不過係啱啱今日發咗一個惡夢先令我記得返

push

記得以前我小學發過一個惡夢就係
當時我想行入去天堂
但係有個類似天使嘅物體同我講話我唔可以入
我真係好撚驚當時
然之後我就醒咗

無人回恐怖啲定落地獄恐怖啲

比起落地獄，咩都沒有更可怕。
因為你好似從未存在過一樣。

你願意相信有鬼嗎？

我發過一個夢仲離奇

有一次唔知點解我夢到我全家人想想一架火車好似架火車係通往天堂
但係我哋一個審判官截停咗
個審判官話唔俾我上車
最奇怪嘅係個審判官居然係mc Jin

可能 當時我成日睇youtube或者睇電視見到mc Jin 所以搞到我發夢都夢到佢

我發誓呢個係真人真事我冇吹水

見樓豬喺咁自推，應該係前者

冇可能
你死咗之後冇存在過起碼你唔使受苦
不過如果你落地獄你就永永遠遠世世代代都要畀火燒

冇嘢恐怖得過落地獄永永遠遠比火燒
你啲皮膚爛曬 不過照燒

本身都住慣係香港, 就算地獄都唔驚啦

你住香港起碼唔會畀火燒

你哋唔驚?

落地獄恐怖d定死後乜都冇恐怖d

平生不作虧心事
唔使去地獄

咁其實對你尼講地獄存在嘅意義係啲咩？

香港咪地獄囉

你寧願俾火燒都唔想冇存在過？
你出世之前都係冇存在過 你有冇覺得難受？

耶撚唔信神就要落呀

邊洗驚 燒壞d神經就唔覺痛

驚呢世做足咁耐窮撚好過啦

耶撚話*

就算你以禮待人冇做虧心事你唔信耶穌一樣會落地獄

畀火燒唔係最恐怖
如果被火燒有個限期起碼你可以捱過咗個限期之後仲有希望
不過你試想下你永永遠遠比火燒永無止境一世都唔可以出返嚟無論你做咩都補救唔到

有咩恐怖得過窮

信念弱嘅人先會信

你個名喺香港生存真係慘撚過地獄

燒燒下就唔痛

點解?
咁你覺得呢個世界係點樣產生出嚟?

點會有咁易
講到明地獄就一定係懲罰點會咁著數畀你唔痛

你唔驚畀火燒?

自然誕生 宇宙大爆炸
無所謂造物主
落地獄呢個概念係用嚟恐嚇人 導人向善
但根本無所謂天堂與地獄

我夢到自己做天使
跟著有個撚樣想入天堂
我唔畀佢入
一腳踢開佢

btw 小妹絲打嚟

去驚一d未經證實既野簡直係on9
你相信報應好過，你點對人，人地點對自己
弱者先會過份依賴宗教，你自己有眼睇果班所謂好撚虔誠既基督教徒
宗教有自由，都係唔好講得太盡，一定俾人屌

隔離個post見到你呢個post又見到你

怕咩，到你就黎死既時候先同神杉悔，就有得上天堂
而家做盡壞事先

咁你係咪覺得耶教傳入東亞之前
東亞地區啲先人去晒地獄？

樓主pm你ok不

冇得上連登恐怖啲

不過死之前好難做到真心懺悔

可能佢哋未聽過耶穌所以唔計

巴打係咪同我有類似嘅經歷???

btw pmed

你一定落地獄
唔想落地獄就del post

呢個連登account有四個人共用
呢個唔關我事

你都唔係真心信，你只係驚地獄而信
如果冇左地獄你仲信唔信

就好似大人同細路講唔讀書就冇好工做
好多人信左，但其實讀書都唔一定有好工做
但事實有好工邊係識讀書就得咁簡單

同理會唔會落唔落地獄都只係個信字
我就唔信同性戀落地獄，逼死同性戀果d就落do

你用得依個ac你就關事
洗定八月十五落地獄啦

唔好做咁多壞事

我敢肯定香港班狗官就落梗地獄

感覺都只不過係腦袋發出既訊號
人死左，仲痛乜鳩
耶撚係一班人自説自話，猜測
利用人既善心，良心
事實上，無人可以起死回生
麈歸麈，土歸土
死左就乜都冇，冇感覺冇快樂冇痛苦
説到尾我地人生只不過係人類物種既進化同延續

世世代代？～

人類呢，就係太自大啦

咁你做個好人咪得

樓主入硬地獄

永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠永永遠遠

有冇聽過個理論係no more room in hell
窮人其實係死人係地獄

香港未地獄囉，屌你老母

你既地獄係指地獄道？

咁趣緻

樓主淨係識用發夢見啲野就當係真咁仲話咩返教會就知世間真理，教會做過啲咩比你睇啊。淨係識傳教

想問吓你 唔信耶穌就落地獄 做幾多善都無用
信耶穌就可以上天堂
請問地獄點嚇人導人向善？

香港咁多有錢佬日日揮霍無度虛渡光陰, 落地獄個密度應該都好高下

最怕呢個世界無地獄

咁咪逼尻你信耶穌囉

所以係無導人向善囉on9